當大家都覺得牛市果陣 就係...

熊你老母

宜家牛氣沖天啊

今晚all in airlines

知道師兄做熊我就放心了